世界盃淘汰賽嘅制度有冇問題？

分組賽

**走線
有得走線其實冇問題
但係消極進攻係會吹罰同事後算賬
咁都唔撚茅盾？

**踢H組
H組肯定著數過A組
宏觀睇住大勢走線

一係八組最後2場全世界一齊踢
（鬼唔知你要賺錢逐日踢咩 ）

一係16強抽籤

分組都係抽嫁姐

仲有要解決2場0分出硬局嘅隊伍
佢地最有能力玩嘢控制2隊爭次名
可以有仇可以收利益作出選擇

制度本身有茅盾

今日賽內加爾
輸一半比哥倫比亞
都輸一半比世界盃制度

睇下今晚
英格蘭 vs 比利時
會做啲乜出嚟

其實保安交通等等都要計

唔明？

16強抽籤咪又比人話做假保送某某隊

抽籤先無問題
而加預知小組名次咁踢
走線仲大問題
抽籤對抽下對邊隊咪幾好

學歐聯咁逐round抽籤理論上係最公平

過唔到最少休息日要求

世界盃咁趕第三輪同十六強只係幾日既事
依家呢個可以確保球隊有三日左右去抖
但係抽完之後有d隊會休息時間多或者少左

不如學歐聯淘汰賽抽籤啦，

而家根本H組著數過A組好多，睇住黎食

抽既話a組首名對h組次名點
H組1日後踢？

其實抽籤係最好
不過有個問題,就係比賽時間
依家一早定好晒 D球隊有齊足夠休息時間

如果抽籤,公平D就統一最後一組比賽後3日先踢
不過就會變到賽程又長左時間,而且第一日踢完同最後一日踢完休息時間少幾日

簡單啲講

係咪抽籤 + 夠休息時間

就係最公平結果 ？

公平又點，依家擺明就係魚與熊掌問題，你覺得fifa無諗過抽籤咩

抽籤仲易做
白禮達爆左係流架啦

世界盃唔同歐聯，不嬲都唔會抽籤，更加有話題性
唔想呢個文化冇左

2026年加到48隊
玩法又唔同左

如果H組抽簽抽到十六強第一場即踢，未唔公平囉

屌多幾隊垃圾, 有咩分別